.TH "AppController" 3 "Thu May 15 2014" "SISTEMA DE PROCESOS Y PREGUNTAS FRECUENTES ITESM" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
AppController \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits Controller\&.
.PP
Inherited by \fBPagesController\fP, \fBResourcesController\fP, and \fBUsersController\fP\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBbeforeFilter\fP ()"
.br
.in -1c
.SS "Data Fields"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fB$components\fP = array('Paginator','Cookie','Session','RequestHandler','Ctrl','Paginator')"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$helpers\fP = array('Html','Session','Form','Time','Paginator')"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$userData\fP = ''"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$allowPaths\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$professorPaths\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$administratorPaths\fP"
.br
.in -1c
.SH "Field Documentation"
.PP 
.SS "$administratorPaths"
\fBInitial value:\fP
.PP
.nf
= array(
                'users' => array('logout','index','create','delete','activate','edituser','settings','loadstudents'),
                'resources' => array('index','create','delete','activate','getresource','editresource','gettags'),
                'default' => array('controller' => 'users', 'action' => 'index'),
            )
.fi
.SS "$allowPaths"
\fBInitial value:\fP
.PP
.nf
= array(
                'users' => array('login'),
        )
.fi
.SS "$professorPaths"
\fBInitial value:\fP
.PP
.nf
= array(
                'users' => array('logout','settings'),
                'resources' => array('getresource', 'search','gettags'),
                'default' => array('controller' => 'resources', 'action' => 'search'),
        )
.fi


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for SISTEMA DE PROCESOS Y PREGUNTAS FRECUENTES ITESM from the source code\&.
